# toeic

Viết ứng dụng Flutter để hiển thị các câu hỏi (dạng hình ảnh) của Đề thi tiếng Anh chuẩn TOEIC, phần 1

## Target

- hiển thị các câu hỏi dưới dạng hình ảnh

- play audio using mp3 file from url

